一人一張見到就笑嘅圖

我先

北角boy band

犬隻師

屌 笑咗

一黎就打大佬

唔明有冇人解釋下

(1q題) 去沙灘唔𥄫女 估一個明星名

訓左幾耐

啱啱睇完 好on9

連登仔係on9㗎啦
呢個係創意台所有1q題既標準答案

牟左幾年監

都唔係好出名姐呢件事

你冇野下

咪係, 屌佢二打六黎喎